---
title: 'Como No Jugar al Dota #2 - Centa'
date: '2020-05-17 13:52:00'
type: 'youtube'
category: 'juegos'
tags: ["youtube", "dota", "dota2", "centa", "juegos", "gameplay"]
code: 'Tf9i3yMacb0'
channelid: "UCta4Iy4TzMx8Xo0pwpkbWgg"
img: 'https://i.postimg.cc/vB92XQJF/Tf9i3y-Macb0hd.jpg'
---

Hoy demostramos que no es necesario ser bueno para ganar una partida, vamos a ir viendo como manqueo y aun así ganan la partida por mi!! (ESPECIAL DE LOS 100 SUBS QUE NO TENGO)
